有無人買左yanmaha yas-207

琴晚買完返屋企試，聲開左一半，d 低音震到d 櫃震晒
好鬼正

我見佢有個app ,有無人分享下點用？

利申：不嬲用緊d 幾百蚊既貨仔